「搵歌」兩個外國細路 成條片無歌詞

一個高既係四眼仔 想知片入面首歌叫咩名

係咪一前一後 狂跳舞
前邊條4眼仔一直霸住鏡頭個條？

Crazy frog

仲未有圖

係